\section{Gruppi Algebrici Lineari}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/1-gruppi-algebrici-lineari}

\section{Rappresentazioni}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/2-rappresentazioni}

\section{Caratteri e Cocaratteri}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/3-caratteri-cocaratteri}

\section{Tangente e Algebra di Lie}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/4-algebra-lie}

\section{Proprietà Topologiche dei Morfismi}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/5-proprieta-topologiche-morfismi}

\section{Quozienti}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/6-quozienti}

\section{Tori Massimali e Sottogruppi di Borel}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/7-sottogruppi-tori-borel}

\section{Radici e Gruppo di Weyl}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/8-radici-gruppo-weyl}

\section{Gruppi di Rango Semi-Semplice Uno}
\input{chapters/1-prerequisiti-gruppi/9-gruppi-rango-semisemplice-uno}
